連登到晚上係特別多愛返工港豬定五毛?

叫人咪撚癱鐵個班
係咪永世想做大灣區高級港豬?
到時日日坦克碌死人你地日日如常返工囉

到時小心唔好上錯軍用鐵路送中鐵路呀.

屌

認同
宜家根本冇人知道做乜野先係「正確」
一開始講好左兄弟爬山
有好嘅回響咪繼續 唔好嘅自己會收手
一尾叫人咪做呢樣咪做果樣果班點解唔觀望下先？

幫手推

推

。